大西北人士有無聽到Bomb Bomb非雷聲？

睇到大西北人嘅FB專頁有人講
有無大西北巴打聽到？

好似已經連續一個鐘

有呀 以為風聲
d人話大西北解放狗練空炮

打風先嚟練炮

8點幾開始冇停過

有，開頭以為行雷

好似停咗